「冇圖」係我一生入面仲未見過有女靚過佢

我仲搵緊，所以冇圖
講明冇圖係你地衝入黎

我都未見過有女人淫過伯母

你返屋企 影下伯母就得啦

我諗伯母有能力動員所有連登仔都同時有性衝動

屌你真係冇圖

有冇人見過，救下伯母

你自己講就應該話救下老母, 唔係伯母

會唔會高估左？

冇高估

講明真心不騙，依家你騙鳩我
即係要真心媽出黎啦，原來都唔想麻煩到伯母

伯母

冇圖開post黎做乜鳩先
講開就冇事
你都係搏屌姐

樓主想要細佬妹咪出聲囉

我冇騙你，講明冇圖
有圖先係騙你

真冇圖
正評

伯母都幾撚正

青蛙 而家有喇

太細個，有冇姐姐類

細路女先正 真心不騙

唔好報警
Btw第一個好似有大個咗既相

屌你老母！！！！！！

More

兒子犯錯 老母受罪

細路最少係真樣 冇整容